八個月已到 賤畜委員長#105678 攞到本BC出黎未?

有冇移民巴絲都覺得好唔公平，入嚟圍下爐

好